如果示威者而加分十批，每批二三百人向大角嘴，九龍城，樂富各方向遊擊

警犬打條撚咩，笑死

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

垃圾警犬戰術，用埋d 惡法暴動罪

好，市民唔同你光明正大對打，就打遊擊打撚死你

推

走撚死啲狗

自推

明明同你地兩軍對戰係最理想

射下彈交下戲

12點一齊收工唔撚得既

係要捉44個暴動罪，好，就玩大佢

玩大佢

唔暴動罪既範圍內，都夠玩死你地